\beginsong{Il falò}[by={R. Rossi -- G. Carletti -- C. Dennis -- A. Daolio}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[B- | B-~~/F# /A] \rep4
\endverse

\beginverse
Respira il \[B-]vento soffiando sul fa\[B-]lò,
\[/F#] rav\[/A]viva il \[B-]fuoco sciogliendo oscuri\[D]tà,
salta un ra\[B-]gazzo oltre le \[E-]fiamme,
le grida dei com\[B-]pagni \[A]sono già lon\[B-]tane. \[/F# /A]
{\nolyrics\[B- | B-~~/F# /A] \rep2}
\chordsoff
Alta e la luna più alta del falò,
tra i pioppi tra i boschi, respirano i lupi
stanno arrivando sospinti dall'inverno,
il gelo li chiamò, la fame li stanò.
\endverse

\beginchorus
Bruce\[B-]rà,
la legna nel fa\[B-]lò, \[/F# /A]
cosi l'in\[B-]verno veloce se ne an\[F#-]drà
attorno al \[D]fuoco
svanisce ogni ti\[E-]more,
chi ha paura del \[B-]lupo?
Del \[A]lupo chi ha pa\[B-]ura? \[/F# /A]
{\nolyrics
\[B- | B-~~/F# /A | B- | D] 
\[B- | E- | B- A | B-~~/F# /A] 
}
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[B- | B- | B-~~/F# /A] 
\[B- | B-~~/F# /A | B- | B-~~/F# /A] 
\endverse


\beginverse\chordsoff
Alta e la fiamma più alta della luna
sembra una voce il vento di pianura,
salta un ragazzo corre oltre la notte,
i passi dei compagni sono già lontani.\smallskip
Poi arriva l'alba s'è spento il falò
nei boschi scuri già dormono i lupi,
la luce ha disperso il suo buio.
Chi ha paura del \[B-]lupo?
Del \[A]lupo chi ha pa\[B-]ura? \[/F# /A]
\endverse


\beginverse*\nolyrics
\[B- | B-~~/F# /A] 
\endverse

\endsong
